# ldap20:acl

isx20612296@edt 
ASIX M06-ASO

Imatge amb usuaris identificats pel uid, per exemple, uid=pere,ou=usuaris,dc=edt,dc=org.

Alguns user08 i user10 tenen master i se'ls ha afegit informació.

Arxius clau:
master.schema
tota-info-edt.org.ldif
